點解貓會咁好聞

次次抱起都會忍唔住索下